% prmag.sty  June 08 1999    ZET PW Masters Thesis style
%
% Written by J. Starzy\'nski (jstar@iem.pw.edu.pl) 
% revised Aug 1st 2001, Apr 25, 2002, Oct 15, 2004, Jan 24, 2011, Jan 25, 2011

\typeout{Package `prmag' (ZETiIS PW Thesis) ver. 0.2 (Jan 2011)}

\def\nrindeksu#1{\gdef\@nrindeksu{#1}}
\gdef\@nrindeksu{{\bf BRAK POLECENIA{\tt \(\backslash\)nrindeksu} !}}

\def\authorII#1{\gdef\@authorII{#1}}
\def\nrindeksuII#1{\gdef\@nrindeksuII{#1}}
\def\zdjecieII#1{\gdef\@zdjecieII{#1}}

\def\opiekun#1{\gdef\@opiekun{#1}}
\def\recenzent#1{\gdef\@recenzent{#1}}
\def\terminwykonania#1{\gdef\@terminwykonania{#1}}
\def\datawydaniatematu#1{\gdef\@datawydaniatematu{#1}}

\def\miasto#1{\gdef\@miasto{#1}}
\def\uczelnia#1{\gdef\@uczelnia{#1}}
\def\wydzial#1{\gdef\@wydzial{#1}}
\def\instytut#1{\gdef\@instytut{#1}}
\def\zaklad#1{\gdef\@zaklad{#1}}
\def\rodzajpracy#1{\gdef\@rodzajpracy{#1}}
\def\zdjecie#1{\gdef\@zdjecie{#1}}
\def\rokakademicki#1{\gdef\@rokakademicki{#1}}
\def\kierunekstudiow#1{\gdef\@kierunekstudiow{#1}}
\def\specjalnosc#1{\gdef\@specjalnosc{#1}}
\def\zakres#1{\gdef\@zakres{#1}}
\def\podziekowania#1{\gdef\@podziekowania{#1}}
\long\def\opinie#1{\gdef\@opinie{#1}}
\long\def\oswiadcznie#1{\gdef\@oswiadczenie{#1}}

\gdef\@miasto{Warszawa}
\gdef\@uczelnia{POLITECHNIKA WARSZAWSKA}
\gdef\@wydzial{WYDZIAŁ ELEKTRYCZNY}
\gdef\@instytut{INSTYTUT ELEKTROTECHNIKI TEORETYCZNEJ\linebreak[1] I~SYSTEMÓW INFORMACYJNO-POMIAROWYCH}
\gdef\@zaklad{ZAKŁAD ELEKTROTECHNIKI TEORETYCZNEJ\linebreak[1] I~INFORMATYKI STOSOWANEJ}
\gdef\@rodzajpracy{MAGISTERSKA}
\gdef\@kierunekstudiow{INFORMATYKA}
\gdef\@specjalnosc{INŻYNIERIA OPROGRAMOWANIA}
\gdef\@opiekun{BRAK POLECENIA {\tt \(\backslash\)opiekun} !}
\gdef\@zdjecie{BRAK POLECENIA {\tt \(\backslash\)zdjecie} !}
\gdef\@terminwykonania{BRAK POLECENIA {\tt \(\backslash\)terminwykonania} !}
\gdef\@datawydaniatematu{BRAK POLECENIA {\tt \(\backslash\)datawydaniatematu} !}

\def\maketitle{\par
  \ps@empty
 \begingroup
 \def\thefootnote{\fnsymbol{footnote}}
 \def\@makefnmark{\hbox
 to 0pt{$^{\@thefnmark}$\hss}}
 %\if@twocolumn
 %\twocolumn[\@maketitle]
 %\else \newpage
 %\global\@topnum\z@ \@maketitle \fi\thispagestyle{empty}\@thanks
 \endgroup
 \@oswiadczenie
\cleardoublepage
   \setcounter{page}{1}
   \pagenumbering{roman}
   \tableofcontents
   %\thispagestyle{empty}
 \newpage
 \if@twocolumn
   \relax
 \else
%   \newpage
%   \null
%   \vfill
%   \centerline{\tiny Ta strona specjalnie jest pusta.}
%   \vfill
%   \thispagestyle{empty}
 \fi
 % Dodanie podziekowania
 \@ifundefined{@podziekowania}{\relax}{%
 \@podziekowania
 \newpage}
  % strona tutulowa
 \cleardoublepage
  \setcounter{page}{1}
 \setcounter{footnote}{0}
 \pagenumbering{arabic}
 \let\maketitle\relax
 \let\@maketitle\relax
 \gdef\@thanks{}\gdef\@author{}\gdef\@title{}\let\thanks\relax}
\def\@maketitle{\newpage
 \begin{center}
\hphantom.\vskip-2cm
  {\bf \@uczelnia \\
 \@wydzial} \\
 \@instytut
% \medskip\par\vspace{\stretch{1}} \@zaklad
 \bigskip\par
 \vspace{\stretch{3}}
 {\bf PRACA DYPLOMOWA \@rodzajpracy}\\na kierunku \@kierunekstudiow
    %\\specjalność: \@specjalnosc %
    \bigskip\par
 \vspace{\stretch{1}}
{\lineskip .5em
\begin{tabular}[t]{ccc}
  \@zdjecie \@ifundefined{@zdjecieII}{\relax}{&\ & \@zdjecieII} \\
  \@author  \@ifundefined{@authorII}{\relax}{&\ & \@authorII} \\
  Nr ind. \@nrindeksu  \@ifundefined{@nrindeksuII}{\relax}{&\ & Nr ind. \@nrindeksuII}
 \end{tabular}\bigskip\par}
 {%\large
 \raggedleft\begin{tabular}[t]{l}%
 \@ifundefined{@rokakademicki}{\relax}{Rok akad.: \@rokakademicki\\}%
 \@miasto, \@datawydaniatematu%
 \end{tabular}
 \par
 }
 \par
 \vskip 2ex
 \vspace{\stretch{3}}
 {\large\bf \@title \par}
 \end{center}
% \vfill
 \vspace{\stretch{1}}
\@ifundefined{@zakres}{\relax}{\vspace{\stretch{1}}{\bf Zakres pracy:}\@zakres\par}
\vspace{\stretch{3}}
% \@ifundefined{@opiekun}{\relax}{%
\noindent
  \hfill
  \textit{\scriptsize%
  \begin{tabular}[t]{c}
    (Podpis i~pieczątka \\ Kierownika Zakładu \\ Dydaktycznego)
  \end{tabular}%
  } \par
\@ifundefined{@opiekun}{\relax}{\vspace{\stretch{1}}\noindent {\bf Kierujący pracą: }\@opiekun\par\vskip1.5ex}
%\@ifundefined{@recenzent}{\relax}{\vspace{\stretch{1}}\noindent {\bf Recenzent: }\@recenzent\par}
\@ifundefined{@konsultant}{\relax}{\vspace{\stretch{1}}\noindent {\bf Konsultant: }\@konsultant\par}
 \vskip 2.5em

 \vspace{\stretch{1}}
 %
 {%\large
\noindent
 \@ifundefined{@terminwykonania}{\relax}{\\Termin wykonania: \@terminwykonania}\\
{\footnotesize Praca wykonana i zaliczona pozostaje\\
 własnością Instytutu i nie będzie \\
zwrócona wykonawcy}
 }
}
\long\def\@oswiadczenie{
\cleardoublepage
\begin{center}
\textbf{Abstract of engineer's thesis}
\end{center}
Title: ,,A didactic application - Harmony Search simulator''\\
\\
\noindent
Graduate: \@author\\
\\
\noindent
Thesis advisor: \@opiekun\\
\\
Keywords: algorithm, Harmony Search Optimalization, simulator, Scala, visualization\\


\input{streszczenie_en.tex}
\newpage
\begin{center}
\textbf{Streszczenie pracy dyplomowej inżynierskiej}
\end{center}
Tytuł pracy: ,,\@title''\\
\\
\noindent
Dyplomant: \@author\\
\\
\noindent
Kierujący pracą: \@opiekun\\
\\
Słowa kluczowe: Algorytm Poszukiwania Harmonii, symulator, wizualizacja\\


\input{streszczenie.tex}
\newpage
{\raggedleft
Warszawa, dnia \@terminwykonania r.

}

\def\zakonczenie{%
 \@ifundefined{@opinie}{\relax}{\cleardoublepage\ps@empty\@opinie}%
}
\noindent
Politechnika  Warszawska\\
Wydział  Elektryczny

\bigskip

\centerline{\bf OŚWIADCZENIE}
\bigskip

Świadom\@ifundefined{@authorII}{\relax}{i} odpowiedzialności prawnej oświadczam\@ifundefined{@authorII}{\relax}{y}, że niniejsza praca dyplomowa \MakeLowercase{\@rodzajpracy}\ pt. 
\@title:
\begin{itemize}
\item została napisana przez\@ifundefined{@authorII}{e mnie}{ nas} samodzielnie, 
\item nie narusza niczyich praw autorskich,
\item nie zawiera treści uzyskanych w sposób niezgodny z obowiązującymi przepisami.
\end{itemize}
Oświadczam\@ifundefined{@authorII}{\relax}{y}, że przedłożona do obrony praca dyplomowa nie była wcześniej podstawą postępowania związanego z uzyskaniem dyplomu lub tytułu zawodowego w uczelni wyższej.
\@ifundefined{@authorII}{Jestem świadom}{Jesteśmy świadomi}, że praca zawiera również rezultaty stanowiące własności intelektualne Politechniki Warszawskiej, które nie mogą być udostępniane innym osobom 
i instytucjom bez zgody Władz Wydziału Elektrycznego.

Oświadczam\@ifundefined{@authorII}{\relax}{y} ponadto, że niniejsza wersja pracy jest identyczna z załączoną wersją elektroniczną.

\vskip5mm
{\raggedleft

\noindent
 ..................................\kern1cm\\

\bigskip
\@ifundefined{@authorII}{\relax}{\noindent\@authorII ..................................\kern1cm}
\thispagestyle{empty}

}
\cleardoublepage
\ps@plain
}
